[圖表派] 用咩野畫預測趨勢?

我好土炮, 只係aastock個app度睇圖, 然後用兩張咭片ge邊邊放上個手機mon, 整兩條直線, 去辨認果D三角形, 楔形, 旗形等趨勢

富途牛牛